 inciso um se a liquidação do débito inicial acrescido de juros legais e taxas judiciais vier a ser efetivada no prazo de noventa dias a contar da data da promulgação da constituição inciso dois se a aplicação dos recursos não contrariar a finalidade do financiamento cabendo o ônus da prova à instituição credora inciso três se não for demonstrado pela instituição credora  